教協呼籲同工參與七一大遊行

各位同工：

教協呼籲同工參與七一大遊行

民間人權陣線（民陣）將於7月1日舉辦遊行，主題為：撤回惡法、林鄭下台。現時政府雖然暫緩《逃犯條例》修訂，但有關做法仍然未獲社會廣泛接受，加上政府仍然未有回應社會的其他訴求，包括成立獨立調查委員會徹底調查6月12日在金鐘的警民衝突等。因此，我們呼籲教育界結伴同行，參與由民陣發起的七一大遊行，要求政府盡快回應民間訴求。

當天，教協理監事團隊將於下午一時半在維園草坪集合，我們邀請各位同工當天在教協旗幟下集合，加入教協的遊行隊伍。

【遊行詳情】

日期：2019年7月1日
路線：銅鑼灣維園草坪到金鐘政府總部
集合時間：2:30pm
集合地點：維園草坪（教協旗幟下集合）
溫馨提示：
請所有參與遊行的市民做好充足的準備，包括：水、毛巾、手機充電、雨傘、電風扇等等

Source: